住將軍澳富康花園既巴打小心

剛剛有狗車離左 有發夢既清下record

依家咩環境

啲狗落左車入左屋苑之後就唔知了